搬去政事台?(52)

點睇「游B」出獄後掛住溫仔唔再抗爭？

LIHKG @ Android